（非假膠）（真人真事）原來太早同靚女拍拖都唔係件好事

是咁的

年幾之前同個靚女ex分左手(似姚子羚 mix 黃詩詠）
咁靚女自然本身都已經好多仔圍，試過接佢
收工望到佢俾隔離鋪個藥房仔撩。電話又係好多d仔既contact。

最後亦都因為佢自己去台灣旅行約個女網友（有條台仔一齊玩）我無乜安全感而開始鬧交。最後返到黎香港大家冷戰左個幾星期，最後俾我喺酒店樓下撞到正佢同人爆房而分開。

呢個係我第二個女朋友（之前個初戀拍左3年），
雖然只係拍左半年時間，但係遠遠比我第一個初戀更加深刻。

咁問題黎喇

之後過左成年幾到依家，中途都拍過好幾次拖，可惜都係覺得同佢有一段距離，就好似俾你中過一次一億六合彩，以後中次一千萬既就無乜感覺。覺得自己條件值得搵到個更好。對差d既都無感覺

其二，同靚女拍拖真係好矛盾，出得廳堂上得床但係又唔能夠避免佢身邊班狗公，由其是帽過之後，打拍拖又好，對異性都會好有戒心，成日覺得無乜安全感。

到左依家，都仲未搵到個更靚更好既出現

近排訓教成日都諗，如果俾我再揀，我寧願當初識到個無咁好，慢慢一級一級上，好過依家咁

就好似D港女食過30CM洋腸就返唔到轉頭咁

睇你幾時諗通，唔再著重外表而識得欣賞其他野。

其實條件好又性格好真係未輪到你
係佢咁貪玩先同你玩吓

樓主只要諗吓食靚女呢種境界有啲男人一世都冇機會就可以自豪吓

可以咁形容

互帽先係最高境界
你仲係困左係連登小學雞唔派得帽既思維
呢世都唔會有進步

師兄睇黎你都有段經歷喎

屌你咁認真拍做咩撚，搞到自己咁撚慘又為咩？條女係咪同你認真拍你feel唔到既咩？你應該繼續扑比帽你戴個條女，然後再邊搵更好既，騎牛搵馬

同得人爆房，即係你吸引力唔夠

明
每次搵個新既都要求靚過上次
愈黎愈難搵 愈黎愈放唔低

姐係塊閪要同人share

大丈夫能屈能伸，撇低愛情就係性慾，唔洗唸到話咩同唔同人share既，因為塊閪已經唔係你既專屬，就好似你尿急隔離有個公廁去完都唔會話個公廁個尿兜係你既，最多只係話我去左呢個公廁去左好多年有感情姐，但都係公廁並不是你的

無意睇到呢個post好有感
剛比一個樣靚身材正既mk妹飛左一個月
佢話分手原因係我性格差點點點
但其實我知道最主要原因，就係拍拖耐左，變得驚失去佢， 之後種種行為令佢覺得我份人自卑無自信， 好聽佢話，一d都唔好玩

我都係分手後先知，佢身邊既仔真係多撚到uncountable, 同時醒覺佢同我拍拖時，對我專一過比安全感我

原來越驚失去，只會更大機會失去